**关于我们**

雅典娜浏览器（Athena Explorer）区块链浏览器，是一款专业节点数据服务工具，官方网址：www.atpool.com

雅典娜浏览器以技术算法为基础，数据驱动，用填补行业空白的独家功能，为行业参与者提供深度行业分析、节点分析、产出计算、前沿资讯以及运营商筛选服务。

**四大行业首发功能**

1、存储区块奖励计算器

存储区块奖励计算器是雅典娜浏览器向行业推出的首个用功能。通过计算器工具，用户可实现对存储平衡天数和存储区块奖励成本的核算。

<img width="650" alt="计算器" src="https://user-images.githubusercontent.com/85341169/140471726-247d256b-37ab-4f4e-ba29-30c644205ff6.png">

2、存储供应商健康度报告

能够实现对存储节点综合实力的一键评估。用二十余个维度去对存储节点进行全方位的诊断，并用“分值”的形式直接展示存储节点的健康情况。

<img width="532" alt="微信图片_20211105141757" src="https://user-images.githubusercontent.com/85341169/140467029-d7fba634-7665-4c5f-9b4b-26a59fb75065.png">

3、储供应商对比

将多个存储节点放在一起进行对比，通过表格化、横向对比，更直观的呈现每一个评估维度的好与坏，使多个存储节点间的对比动作更便捷，也更高效。

<img width="577" alt="对比" src="https://user-images.githubusercontent.com/85341169/140471181-9bca8f9c-512c-487b-bec2-3cf7ed611426.png">

4、存储供应商监控

帮助用户更省事省心地去监测节点异常情况。用户只要简单设置好监控预警值，当有异常情况发生时，产品会以短信的形式去提醒用户，从而让用户及时排查问题，以避免损失的发生。主要包含新增算力成本监控、产出效率监控、资金流动监控和钱包余额监控。

<img width="599" alt="监控" src="https://user-images.githubusercontent.com/85341169/140471248-504baa4d-81ff-4fb9-bd96-497918eba569.png">

**三大特色数据模块**

1、存储区块奖励指数

整合三个行业关键指标，帮助用户洞察行业动态。这三大指标分别是“市场热度”、“存储热度”和“生态热度”，每个指标下都包含多个子维度，每个指标和子维度都会按照一定权重进行计算，并且会根据市场情况对权重进行阶段性评估和调整，以确保指数真正具备参考价值。
<img width="573" alt="指数" src="https://user-images.githubusercontent.com/85341169/140471260-205b8b50-1729-4bad-b943-2a84339e1181.png">

2、预测与分析

自建数据模型，合理预测未来数据，包含验证成功数量和验证成功奖励预测、存储区块奖励价值预测、扇区质押预测和网络流通预测。
<img width="1007" alt="预测" src="https://user-images.githubusercontent.com/85341169/140471277-aa5d1b98-4258-487f-89aa-71e8d3f820a1.png">


3、DataCap统计

包含DataCap数据看板、DataCap数量与分布和趋势数据情况，助力行业生态关注获取真实存储数据信息。
<img width="936" alt="DataCap" src="https://user-images.githubusercontent.com/85341169/140471393-30e8980b-058a-4b6b-adc4-e7a1540983b1.png">
